今季有乜新番值得補返?

聖誕冇野做

冇乜

漂流有無睇

上低音號

無
唔洗睇
成個2016搵唔搵到10套好睇都成問題

me搵番D舊番watch

浄係有睇孤兒仔第二季同少女編號

flip flapper，第十集入主線超好睇

排球少年

yuri on ice

魔法戰爭

戀系紀念日

編舟記

yuri on ice 齊木 上低音號 三月的獅子 排球 文豪

纏創少女

孤兒仔同drifters

好似出現左啲奇怪野

同好，本身見到個畫風就冇諗住追
之後見有條片講推薦個時有呢套就諗住睇
睇睇下又覺得幾正
不過我比較鍾意開頭次次入唔同世界
有種愛麗斯夢遊仙境個種感覺

點會
甲鐵城
熊巫女
迷家都霸左3個位啦

學園帥哥囉

三套都有睇哂

袁生畫風 不了

你都傻既 袁生邊有畫得咁靚

只講今季, 得Yuri on ice同上低音號S2值得追, 後者有睇過前作更好